(集思廣益）法律accountj請入 Freelance 被拖糧解決方法

本身自己啱啱開始新手上路搞studio, 都有接freelance job, 今次第一次被拖糧，無簽正式contract 但email 有details 同 報價

事源係完job 後Invoice 出左已寫Net30 比間公司，但可以因為跟開同事離職，account 搞緊而拖糧 ，成間公司都無尾蛇，請問依家個情形係可以講話 second invoice 會charge 3% ballpark delay 找數既錢？

P.S. 驚追唔到要等過年

留名

有無巴絲有經驗可以分享

你無contract寫明好難收多3%

做咩唔簽合約，下次唔好啦。

條數唔大既入小額錢債審裁處度追，嚇一嚇佢。

錢銀上既野係民事，真係要追起上黎，主要得益者係律師，係燒錢既野黎的。